覺得自己內向既入黎分享下

分享下咩事會覺得自己內向
利申：冇兄弟冇傾心既fd

你講先啦